唔欣賞利=反社會人格痴線佬

又學到野

利全名係邊隊

新手唔識

條死猁狗都幾撚多assumption下，當大部分非猁球迷都唔會睇live咁，而且真正中意一隊球隊就會去了解歷史同文化，融入隊波，講rivalry有乜野問題？

睇黎啲猁撚仲係唔明 根本好多人反既唔係隊波 係你啲on9球迷

Mon po辛苦了

樓主睇咩要開成40個page

師兄你走先呢度我幫你頂

利物浦

on9=假猁=獌狗

你啲理解能力

唔洗頂啦
你兩個一齊等喺新gif出場啦

唔欣賞還唔欣賞 我都大把隊唔欣賞 但唔欣賞到要扮利迷開post話屌羅渣士全家嗰啲你話係咪忽忽地

事實上波台係有好多痴線佬喎 就算係咪抽利都好 又唔係講緊樓主 咁敏感做乜

如果唔講rivalry唔講死敵咁痢迷咁憎49000做乜

榮幸

假利
全部都係獌狗扮

其實真係幾煩，少少事都開post
樓主你小學雞？

網頁版

啲利迷呢幾個月好似痴咗線咁

其實真係幾煩，少少事都伸個頭出嚟比人屌
講中你死猁狗嬲豬？

原來原文「欣賞其他隊」=欣賞利

猁迷除咗格衰乞人憎之外
仲要永遠都唔覺得自己有問題 on9=假猁 反猁=獌狗 一日最衰拉莫斯
呢樣先最撚乞人憎

痢=典型失敗金鐘仔